第一次見到外國人係youtube講BNO

條片啲資料搜集做得好足
第一次見人係youtube講BNO
連移交儀式既國旗升降次序談判都有講到
仲有中英兩國首長到香港既時序都講埋
見到肥彭同佢個女離開港督府果幕好想喊
God Save the Queen

樓豬幾歲

//Special thanks to Patreon supporters Alec M Watson, Andrew J Thom, Arkadiy Kulev, Chris Allen, Chris Barker, Connor J Smith, Daddy Donald, Etienne Dechamps, Eyal Matsliah, Hank Green, Harrison Wiener, James Hughes, James McIntosh, John & Becki Johnston, Keith Bopp, Kelly J Knight, Ken Lee, Kyle, KyQuan Phong, Manoj Kasyap Govindaraju, MyNameIsKir, Plinio Correa, Qui Le, Sheldon Zhao, Simen Nerleir, and Tim Robinson//

見到好多香港人參與製作喎

俾返credit原作者

點解香港/台灣冇類似既educational channel?

個題目應該係：
香港淪陷 - 從文明到野蠻的歷史時刻

中共幾撚時先比天收？
習近平死全家 十世被狗屌死
屌完再屌

從影片內容嚟講
又唔係好準確既
佢主要講主權移交之間發生嘅野
佢冇對比之前同而家
但係有暗示共產黨係大仆街

亞洲人尤其中文片，主打呢類主題會比五毛鎖定+長期招呼
通常都係飲飲食食旅行，間中講下傳播比D後生聽

鬼佬天生無呢個問題，你見邊有人追擊鬼佬（除左膠拿大）

港豬邊會睇睇吓新假期好過

最後果幾分鐘睇到眼濕濕

同自己講我一定要移民

補充下，原片有D留學紅衛兵靜靜雞re人地comment屌香港人，唔敢正面回，中文片佢地真係一車車咁黎，雖然簡體字分得到你都唔會開心

VOX 呢條片都好高質
入面都有好多五毛
(我估係外國住既中國新移民,支支慢慢舟果班)

香港生活支出咁大，呢啲野曲高和寡，只會少views，我估會好難做

Vox不了

COPY 狗
貼返原片啦

點解?
Johnny Harris啲documentary好高質

呢集都好睇

不過條片未有強調香港既經濟實力其實仲係好強
雖然佔中國GDP由27%變成3%，比人覺得香港落後好多（亦係廢中廢老普遍既諗法）
但咁係好正常...750萬人點同14億人鬥？
更何況係中國係發展中國家，GDP增長比香港快係好正常
最重要既係，依家香港人均GDP(購買力平價)依然係世界頂尖位置
北歐除左挪威外，其餘係香港車尾燈都追唔上
英法德美日等先進國家，人均GDP(購買力平價)都係低過香港
中國？唔好意思就算係上海北京個d，人均gdp都只係香港一半都未必有

如果唔將依個事實講出黎，真係會令人誤會香港經濟已死

美國果邊news其實都成日報香港料，但散，如果有條片概括中殖財政(點一車車運走香港錢)同經濟情況會好好多

其實我覺得好多民間傳媒已經好盡力幫手 好感激佢地

港台youtuber如果許可都可以出d 輕度少少的片推廣出去

如果講緊淨係用人工計
香港fresh grad既平均人工係世界上都真係數一數二
歐洲國家人工扣稅後真係得番唔係好多
所以香港人既購買力真係可以講世界top 10
不過香港人要做樓奴 係慘啲

Hong Kong Watch真係做緊好多野

仲有hkfp既報導都幫好多手:

相反香港啲youtub8淨係識拍淘寶開箱同深圳vlog
比較好少少既都叫做深度旅行vlog
之前Torres係美國唐人街條片一出 即刻比人report到del片

好可惜香港個youtube市場玩到咁
如果你個Youtube Location係香港既話, Top Trending 全撚部都係垃圾殘體片

好彩一早移民美國

Calls for extension of BNO rights at packed House of Lords event

雖然英國國勢已經大不如前...
但係平權成功 都叫做有個希望...